想問下李卓人憑咩一個月搵十萬，議助再r多十幾萬?

憑佢佔中力阻示威者升級行動?
憑佢係支那會宣傳民主中國咁多年?
想問下李卓人有咩資格要我投票比佢?

搵食姐

犯法呀

試下議員變番20000$
睇下有冇咁多人出黎選

陳凱欣又憑咩呢

問呢個問題好低能，咁你唔問保蝗黨點解又值十萬，張建宗又值幾十萬

你條白痴仔就真係低能 有無學過邏輯?
我話李卓人唔值得我投 點解可以引伸到「保蝗狗值得我投」呢個結論?
我只係論証A唔值得 點解會令到你有B值得呢個結論?

咁我無投陳凱欣 佢憑咩? 我點知?

同你班弱智泛民狗講邏輯真係想死

泛狗入黎講下?

咁你姐係投左比李卓人？

無投陳凱欣就係投左李卓人?
屌你老母問你憑咩要我投啊 答啦

我覺得班所謂泛民支持者愈黎愈痴撚線

輸到痴撚左

爭取最低工時都講左成十鳩幾年 佢做過啲咩

咁都做左十鳩幾年議員 香港人都養左佢十幾年人 仲想點

應該問議員點解值十萬？
同埋李卓人憑咩做議員？

議員點解可以放暑假 放五日。我地就六日屌你老母成班港狗唔出聲

你都on9嘅, 講保蝗黨就唔啱
唔通呢到係保蝗黨開, 每次講保蝗黨一係就輕輕帶過
一係就話人唔對題, 但真係相關, 立法會議員係出同一份糧
點解就無人聲討邪惡保蝗黨, 連一啲討論都無
連話研究凍結保蝗黨西方資產學籍都有人故意Hea答你就算

因為我地從來冇投過保蝗票囉，
你要我答幾撚多次

投唔投同諗辦法對付保蝗黨有咩關係?

你要我地解釋點解唔撚投泛民啊嘛
我地用選票對付犯民，咁係我地從未比過票保蝗既情況下，點撚樣用選票懲罰佢地？

泛民狗既邏輯
問佢有咩理由要投佢 係咁話建制建制建制點衰 你又唔話建制
好快輸清光 下次選舉真係一鋪清袋

從來都冇問過你哋點解唔投泛民
我當然有了解過焦土派嘅諗法啦
就係你哋嘅理念說服唔到人先問
亦無人講到下一步應該點做落去
我先諗應向保蝗黨埋下滅亡種子